水晶男孩討論區

頭先碌到個yg post 見都有唔少水晶男孩fans 不如一齊傾下/開吹水group

pish

Up

大叔們

水晶
好鍾意黑水晶

留個靚名

有水晶post!

大家不如分享下係點被圈飯
我係無挑

新西

李宰鎮

Weekly idol

我都係無挑個陣 未播到最後個集已經圈左

一開始係覺得一班大叔 點知好好笑佢地 同埋無挑出返離好感動

最後個集真係喊到我眼都腫埋

個時未係飯都感動到喊

所以我冇重睇過最後一集
睇你username應該都係最中意殷志源 佢係無挑個陣明明唔係咁型架

初丁係今集係咁撩髮（係咪咁講
正到呢

我都係新西 但我好奇怪係睇返s2 有次安宰賢話殷志源其實好照顧人 跟住一直留意就被被圈飯
之前淨係覺得佢好好笑 點知跟住睇佢做咩都好q
仲返去煲211同20世紀未少年
無挑 團綜唔使講

簽左yg 開始型 你中意邊個

我都係煲返所有有佢既綜藝

我都係果道開始覺得佢勁q

韓飯果道呢 我睇番佢地有整idol嘅公仔
當然水晶都唔例外
好想要番隻啊
sor唔識貼圖 係ig搵 #젝키인형 就會有

姜成勳 但其實個個都好中意~

我有買啊 不過係叫꼬마젝키 你可以搵下

ig代購？係咪已經賣完

我係twitter買架 好似係完左.... 不過佢好似話如果有整多左會再拎出黎賣 你可以留意下先

好

無挑

睇完第一次覺得好感動
真係喊左
但冇被圈
年底無聊想返睇一次
結果出唔返黎

上個月攞到一位好感動

韓國fans真係好勁

個post好似o係音樂台搵唔到

post左野都推唔到個post上去

係咩

好靚仔

呢個人影殷志源d 相真係好靚架

Lm
好想去20週年fan meeting

入唔到yellowkies 搶唔到飛

海外飯幾時加入到yellowkies

好想入yellowkies

希望有淨飛啦 咁就可以買
btw 你地會唔會去日本fan meeting 啊?

殷志源：聽說YELLOWKIES DAY是kiss的日子...

【翻譯：安娜 勇氣 老妹兒】

李宰鎮：我們在YELLKIE DAY見面吧

金在德：YELLOWKIES DAY那天 我們要約會嗎？

姜成勳：YELLKIE DAY見面吧

張水院：我們約在YELLKIE DAY那天吧 好想快點見面

佢影親都成個王子咁

側面好靚仔

好想去啊 但撞咗時間去旅行

如果我去到 你冇kiss我咁點先
係咪可以霸王硬上弓先
利申：ff自己有得去